親身目擊點解仲有師兄中招

搵女係交友Apps夾仔想去Cafe喎

Karen

咩事

?師兄你黎既？

咁多人都唔知咩事唔怪得知瀨晒嘢

做乜撚野？

可唔可以圈下中招個人係邊度

咪係